## INSTALL PostgreSQL

#### Описание:

В данном репозитории хрантся изменения Ansible playbook по установке PostgreSQL.

#### Использованные технологии:

Ansible

#### краткое описание использования:

данный репозиторий используется Jenkins для установки, на виртаульную машину AWS,
пакета с программи для запуска PostgreSQL

#### описание содержимого директории:

**group_vars** - директория содержит имя user для виртуальной машины с PostgeSQL
**roles** - директория roles содержит роли для ansible playbook
**ansible.cfg** - файл конфигурации ansible
**host_postgres** - это inventory файл, содержащий значение url виртуальной машины
 на которую будет установлен PostgreSQL
**main.yml** - сам playbook ansible
